【金仔開殺戒】女大生為高官提供性服務 北韓公開處決嫖客及扯皮條

可能只係為左溫飽

唔預佢玩 抵死啦

搞金仔後宮
抵死啦

幾時改革開放我要去掘金

金仔私家雞預備役, 你班仆街夠膽捉去做雞

唔比錢咪唔係嫖囉

佢自己仲淫亂

女大生呢?

圖呢

啲雞唔使打靶，點處置？

留名睇叫北韓雞故事

其實北韓仲行緊帝制
金仔一嬲就可以拎人去搶斃 , 完全冇法律樓據
就算中國行人治都仲會扮下法治,
北韓扮都唔洗扮, 金仔唔鐘意就可以捉人搶斃

呢個真 年輕人未試過莞既 就要好好把握北韓改革開放既機會

我！要！屌！十！個！

去到又賺又屌何樂不為

聯署支持封殺微信同TikTok